大鑊

唔想拍拖但好似唔知係咪鐘意咗人🤔

冇人入我po

記得唔好一齊 未ready好嘅最後都係會悲劇收場

我見到 好彩bbg幫你炒熱氣氛

agger 應該唔會一齊

起咗你funson底

大鑊

做sp試試

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

who

-.-